(16/3)荃灣綫額外行車時間

荃灣綫額外行車時間

此訊息發放時間 : 2019-03-16 20:17

荃灣綫列車預計需要額外行車時間，請為行程預留充裕時間。我們會盡快提供進一步消息。

而家停左係荃灣冇行過十幾分鐘

有人行左落路軌

明明延誤兩個字
係要額外行車時間六個字

荔景勁多人

港鐵宣布，荃灣綫因有人闖入路軌範圍，列車服務將會有延誤，呼籲乘客為旅程預留充裕時間。

應該係跳軌？
有幕門㗎喇喎已經

卡撚住咗喺站唔郁

裸跑

美孚啱啱有人屌鬼添

想行埋去葵興

飲醉左？

發現傻人處理理

出閘等緊巴士翻歸

想知佢係點樣落路軌

會唔會係前幾日個青山走犯？

擒出去，露天站道閘門唔算好高

有人跳軌？

黑色褲

但新聞話佢喺荔景站落路軌
果個站係用高過人果隻月台門
所以先唔明佢點樣走落路軌

其中之一，係經荔景站露天緊急逃生通道，
跑到往荃灣方向，已廢棄嘅架空路軌